兒登仔見過呢本護照未？

咁都可以拎嚟打飛機